倫敦既手足同我即刻入黎

今個星期六King’s Cross Station 有集會支援香港，翻唔到香港就同我過黎支持香港人！

Sing and shout for HK (a singalong event)

When: Sat 5pm

Meeting point: King’s Cross Mainline Station, outside Harry Potter shop.

Please be on time as we will be going to different locations between 5pm and 7pm.

We have prepared banners and song sheets to give out

The locations and itinerary could be as follows:

— Bird Cage outside Kings Cross Mainline Station

— City Dragon statue outside London Bridge

— Fountain outride Green Park Station

— Roundabout facing Trafalgar Sq

— Eros statue at Piccadilly Circus

— Piazza at Covent Garden

Not in this order and not firmly fixed. Subject to everyone’s input.

Dress code: all black+helmet (please bring your helmet if possible)

Please contact @VictoriaIsland to join and singalong TG group for accurate time/location for the day

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命